劉馬車又搵到新工

又話自己係餐廳到學識到好多野，仲話自己做野好有正能量，感受到好多愛

不過都係等N日後又叫人屌柒Mr Steak叫人唔好幫趁

捱唔到一星期 1.1
捱唔到一個月 1.01

捱唔到一日 1.001

死監躉

今次Melissa定lala move又

mr steak

知佢有問題 邊會請個痴線佬黎搞事

勇武派

上次有冇後文 有賠錢俾佢？

最平廣告費

一定要send番佢搞9 Melissa 既片比Mr steak睇，比佢地及早睇穿垃圾車既真面目

屌mr steak D HR點做嘢？劉馬車都敢請
罷食

可能一萬蚊變一百蚊

搞到我假日想去銅鑼灣打卡

區內名人

佢會唔會成世都係咁
份份工做唔長
又唔搵課程進修下
日日就係拍啲on9片擺上網

唔關進唔進修事
係根本個人真係有啲精神病
俾人話兩句就屌返人轉頭咁樣

講夠條撚樣未

入青山啦

eq低者

其實佢覺唔覺得自己人生好折墮

人22歲佢22歲
人地一係讀書一係有正職
佢就日日做埋啲on9野

幾日後就會聲討

人地話佢冇zip衫又話人地搞尻佢
佢都幾撚痴線

咁多正能樣
以為做左傳銷

今日去食飯

公道講唔好講到高登連登大

邊間餐廳呀？我爆數據睇片太辛苦啦

以佢精神健康狀況
擔心佢會無端白事起食物加料
暫時唔食住

等睇下一條片屌間鋪😂

客人催單
輕則大聲屌佢食屎狗
重則用刀桶佢屎眼

隔離有個post條友日7日屌 mr stake㗎
今次有伴喇

點解成日都講呢條撚樣既動向

邊間餐廳？

其實唔需要出手

就算無人出手

佢呢種性格都好快會出事

獨贏仲熱過place

你搵佢同正常人比, 冇野下嘛

強姦犯

叫馬車落單時
係佢面前播菜刀捅屎眼嗰條片

強姦犯，垃圾

邊間mr steak?

有無清有興趣組團去屌鳩個強姦犯？想join

我諗做HR見到佢都幾慘 請又驚佢發作 唔請又怕佢拍片屌

馬車：我今日真係好唔開心 做錯事坐過監 點解香港人唔可以比機會我 感受唔到愛

好快又hi9人再loop
儲閃卡經驗值
飲食業係西人先生存到, 90%粗口爛舌, 叫G賭$大能把, 佢好快又比人頂唔順炒or佢炒人+食碗面反碗底

咁都請 一陣條友射d精落d野飲到 比你地飲

飲食業長期缺人，不嬲有手有腳傻既都會請

Mr steak啲野食本黎就垃圾，仲要請精神病人，博執咩
遲啲有客撚下佢，佢又頂唔順搞大鑊野出黎

好撚怕佢喺食物加料，又或這見你靚，就騷亂你